［香港國際電影節］收春光泎洩 2連

排頭位都買唔到
求巴打絲打打救

價錢可議㗎

去開房啦睇乜春電影
我出價6300 你收唔收

邊度有得入場